[727元朗遊行] 光明正大行入黑社會地頭出得番黎, 就係最好嘅侮辱 - 心態上準備

麻煩睇到呢個POST嘅深呼吸5秒先
.
.
.
.
.
我星期日晚都有睇元朗直播
都係嬲到訓唔到
唔明點解香港作為國際大都會
可以有呢啲無差別大型恐襲事件發生
我都好想即刻出黎打柒班牛屎飛
但係 作為反抗者 一定一定要有大局觀

而家香港同中國政府最驚唔係你班仆街出黎遊行示威
200萬人佢都一樣可以無視
但係 呢幾日新聞都可以見到港共最驚嘅種子已經種下同萌芽
由以下新聞可以睇到啲端倪
1.

WSJ - Apple Shuts Hong Kong Stores Early as Fears of Lawlessness Rise
Concern grows over the impact of social turmoil on the city’s economy
2.

TIME - Suspected 'Triad' Gangs Mark Dangerous New Phase in Hong Kong's Crisis
3.

TIME -

冇錯, 就係政府同警察無能力去打擊恐襲, 令社會安全蒙上陰影
可以講, 港共呢一步絕對係錯中之錯
搵黑社會大街大行打人, 仲要俾鏡頭影到警黑合作, 議員背後推動及策劃
生意人絕對會有安全憂慮, 影響注資決定同投資者心態
呢一個先係港共政權嘅致命傷

所以, 我覺得我地727元朗, 絕對絕對絕對唔可以主動攻擊,
俾黑材料媒體抹黑我地, 變咗黑衫人恐襲事件
一定要保持冷靜
但係如果在場有黑社會開拖
我地勢必自衛反擊
記住都係果句, 要打 打關節, 唔好打頭 會打死人

今次我地踩入佢地頭
光明正大遊行落佢地面
絕對比燒祠堂有用
班黑社會咁要面, 俾人踩入地頭都冇得反抗, 絕對係對班MK牛屎飛最大嘅侮辱

總結

宜
保持冷靜
一眼關七
遭攻擊時反擊
保護身邊人
出口術笑鳩班黑警同黑社會

勿
憤怒衛昏頭腦
見人就打
遊行途中無事無幹 手持明顯係武器嘅野

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下